send中文cv係咪好有問題?

$9,000文員

得9千蚊既工send張cv 最緊要簡潔老實